動議向長阿哥同heidi朱致謝議案

兩位空降師去war zone 打大佬

Respect